運動要升級 但係我覺得武力唔可以 大家點睇

我覺得應該繼續用不同方式示威黎幫行動升級 好似近排機場果啲咁 但係如果我地用武力升級嘅方式 例如 放火燒狗屋 掟磚果啲 會令到我地示威者國際形象差 真係定性為暴動 我地變成真正暴民 我地唔能夠只係將眼光放係本地無腦藍同班中立度（雖然我覺得已經冇乜中立）
國際嘅眼光其實先係我地嘅主要target 我地唔可以失去國際支持 （中共所講嘅外國勢力）因為比到最大壓力政府嘅 就係外部勢力 香港嘅優勢就係經濟發達嘅法治城市 同時我地都係一個中共金庫 外國制裁即係要打爛中國個金庫 中共去到呢個地步就一定會屈服
另外 我認為就算我地點武力升級 都好難與軍政府匹敵 反而會令到啲狗愈嬲 打得愈大力

咁你咁講咪即係要企定定比人打？ 好老實講係 我地永遠都係雞蛋嘅一方 並唔係啲咩龐大組織 可以以武力打爆政府打爆政權 我地亦要以弱勢嘅姿態話比全世界知 呢個政權正係度打壓我地和平示威同集會

所以我認為我地依家要唔同嘅和理非嘅方式去表達訴求 堅持到去外國出手制裁嘅一日

仲有和理非同勇武要繼續共存 勇武要做嘅嘢唔係衝去殺晒啲狗 而係要守護背後嘅人 背後嘅手足 勇武係我地嘅劍 同時都係我地嘅盾 我地唔可以失去秩序 要整齊一致 有人可能覺得我自己一個放火燒人地 最多咪拉我 我願意付上前途 但係你有冇諗過你一個人嘅行為會影響到成場運動嘅運作同形象 我地需要思考每一步點行 唔可以亂黎 如果唔係只會輸左成場運動

btw果啲咩黑社會打到黎一定要還拖 唔打死佢就得 即使係和理非集會 都要帶gear 豬咀 因為隨時要食煙 同對付黑社會

重申五大訴求

光復香港

時代革命

香港加油

自推

推

push

反對，我認為依家嘅武力仲未足夠，武力應該升級

升級文宣

【文宣新方向】乜鬼野五大，七大訴求呀??

借位推

我覺得而家大家太集中於係狗個度我地應該要迫林鄭企出嚟面對啦我哋嘅五大訴求

我擔心嘅係唔夠打之餘 仲會失去外國支持 我地依家仲有一手好牌 唔希望亂出搞到豬

根本絕對一定唔夠打

佢出黎都係果啲廢話
好難單靠我地迫到佢

只要成功做乜都得

【和理非進化】行動升級---禁食

考慮下

呢場運動大家都要用腦思考 唔好畀自己籍口停止思考

武力又好乜都好
總之升級就冇錯

不推文回覆